邱騰華：港事務是家事 不難想像美國在港上下其手

反修例局面愈演愈烈，美國總統特朗普近期更將香港形勢與中美貿易戰掛勾。

商務及經濟發展局局長邱騰華早上在電台節目表示，香港尊重和平示威比世界其他地方都大，現時香港事務是「家事」，質疑美國以經濟手法迫使香港作改變。

邱騰華又強調，香港是獨立關稅區，在貿易事務上自主處理，美方若將香港事務與貿易混為一談，不難想像美國在香港事務上下其手。

翻譯佢send比Nancy

岩呀
撇清關係
支持美國取消香港關係法

想 制裁？

唔該幫幫手send去美國

成個政府唔係咁垃圾使搵外國人救？

中國人心態：家庭暴力係家事，唔應該有人干渉

支持美國同香港割席取消香港關係法

家暴唔揾社工唔揾人幫唔通由你打死？

我地係搵世界警察

人性的貪腐可以毀掉百多年優良制度

家事咪自己拆掂佢囉,仲要個關係法拎著數做咩啫

diu on99

美方若將香港事務與貿易混為一談
人地信得過你兩制先有優惠
咩叫混為一談

本來可以揾警察。可惜而家得翻黑社會

國際金融城市
影響全球經濟

被人侵犯 要話比信任既人聽🇺🇸🇬🇧

家事？香港有獨立關稅區之稱
都係人地美國俾你架咋傻閪

香港問題要國際化 咁先有贏嘅可能

我同你做生意，你個家唔好，咁我都要了解下啦下話。

人地都冇閪，得條冇力既鳩

咁有人殺左／禁錮自己老豆老母
然後隔離屋有人報警，差佬黎到
係咪可以話係家事叫黑警唔好係自己屋企上下其手

制裁名單+1

咁中國出少句聲啦

係咪痴撚線?
獨立關稅區係美國比你
唔係你話自己係就係

訓撚醒未呀邱騰華
五月講既野仲講到依家
哦獨立關稅區大撚哂? 諗下邊個俾你做獨立關稅區先啦

呢家被人家暴呀，梗係要對外求助喇

721 813 5人命
屌你老母

獨立關稅區係要人地承認先得
你咁撚唔滿意 試下屌鳩美國 放棄人地視香港為有別於其他支那城市嘅地方囉

取消取繫匯率先啦

邱騰華，我屌過你老母定你老婆? 家乜撚野家，同你好熟?

港元要靠勾結美元
獨立關稅區係美國比你
美國絕對有香港話語權

姐係家暴唔洗搵社工跟進要自己解決?

佢真係唔識架喎

吃美國的飯 砸美國的鍋

將佢個名交俾制裁名單到

獨立關稅區唔係俾你"香港"同"中國"睇囉
係其他國家"包括"美國願唔願意經香港呢個"獨立關稅區"同你交易
睇到自己咁大

咁你到美元掛鉤托柒
唔撚斬柒左佢

818, whatever it takes.

原來丘騰華都係攬炒派

trump就係唔想中共出兵

咁唯有取消香港關係法，大家各行各路再無關係

獨立關税區都係美國俾

又要攞人著數，又唔比人插手，到底想點?

閉門打仔咁開心？
怕人地報警？

香港仔寧做孤兒攬炒都要你哩個監護人坐監

家暴第一時間咪報警
有乜問題

抵佢個女係智障

根本國際上睇香港係一個冇國家主權嘅國家，支那就認為香港係有特權嘅支那城市，完全係傾唔埋

人地自己搞個關係法+民主人權法關你撚事
又想干涉別國內政？

係呀 咁你個春袋依加係未feel到俾人抓到實一實呀

大人講野你細路仔搭咩嗲？

正苦d 官一個二個都係咁既質素
唔攬炒都難

想“山”埋門打仔，果然係愛支病思想

首先，鬼同你一家人？識你老鼠

好難想像中國香港官員會有外國護照

香港政府就係由呢班垃圾做局長, 真係抵你班官員俾人睇唔起

又僭越外交權

兩百萬人遊行無人落台 有幾尊重呀？

習大大都要怕美帝
你邱局長算老幾呀？

條友係咪又係成家外國藉，一有事就舉家移民果啲

佢個女智障？
報應

咁你慢漫留返係度同你家人貿易啦，淨係大灣區夠做
理西佢美國

而中國中共同香港都唔係一家人
所以無權話事

small potato

同美國斷絕往來，放棄獨立關稅區啦
成日係隔離上下其手

我好期待一國一制呀

係咪即係港元同美元脫勾？

香港官講野就正經d，唔好好似大陸班on9咁自欺欺人啦

美國同中國打貿易戰，如果覺得香港同中國係同一陣線，仲點會比着數你

上下其手？你記住香港ge國際地位係國際比ga，如果只係中國ge一個城市，而中美關係又差ge話，國際點會比面你呢一個中國城市

你搞到人地經濟仲死撐自己事

上下其手 完全侮辱美國

邱騰華強調，香港是獨立